\begin{titlepage}
	\newpage
	
	\begin{center}
		Государственное образовательное учреждение высшего профессионального \\ образования \\
		\vspace{1em}
		МОСКОВСКЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ ИМЕНИ Н.Э.~БАУМАНА \\*
		(МГТУ ИМ. Н.Э. БАУМАНА) \\*
		\hrulefill
	\end{center}
	
	\flushleft{ФАКУЛЬТЕТ \hfil <<Информатика и системы управления>>}
	\flushleft{КАФЕДРА \hfil <<Программное обеспечение ЭВМ и информационные технологии>>}
	
	\vspace{8em}
	
	\begin{center}
		\Large Лабораторная работа \No1 \\
		по курсу <<Моделирование>>
	\end{center}
	
	\vspace{6em}
	
	\begin{center}
		\textbf{Анализ распараллеливания процессов}
	\end{center}
	
	\vspace{8.5em}
	
	\flushright{Студент: Карсаков М. Ю. ИУ7-55}
	\vspace{1.5em}
	\flushright{Преподаватели: Погорелов Д. А.}
	
	\vspace{\fill}
	
	\begin{center}
		Москва 2018
	\end{center}
	
\end{titlepage}
